有冇人試過考GFS既技術員

之前APPLY左GFS既飛機技術員

收到EMAIL叫我去考筆試

想問下有冇巴打考過?

想知大概會問咩

推

冇人in過？

試下10連先

通常請有牌..HEACO 過檔比較多...早幾年都有國泰entry level 過檔

冇做過飛機好少會請喎
多數都係收行內人多

照試下啦

你讀咩科？

有冇學過飛機野

冇做過
但都有上網學飛機原理

咁應該收收地皮 好多technical野

考過筆試
份卷問啲野幾practical
好似比張圖你問呢舊野叫咩/做咩
咩咩standard下要點樣整，用咩螺絲咁

幾年前嘅事，唔多記得
總之係expect你落手做過野
做過幾年HAECO掂過架機嘅應該最著數

咁應該gg

佢係mc定long question 咁

mc
Wiki睇下簡單飛機知識就得
roll pitch yaw呢啲
然後其他好多都係engine practical野
我fresh grad嗰年去考過一次咁大把，都唔係好分得清問緊邊範野

唔該巴打

我都報左，岩岩收到筆試通知，都想知會點考法

利申：做緊飛機維修+考緊hkar66

應該冇得陪你爭

我都收到written

做盛行同讀咩科

GFS technician A牌有冇得簽機？

ching咩行